【同撐警曾志偉唱反調】拖王敏奕懲罰「禁倫」黃店 曾國祥嘲老竇：佢啲戲又鹹濕、又猥瑣！

其實曾國祥一向喜歡與爸爸唱反調，在今屆金像獎中，他執導的《少年的你》，橫掃了八個大奬，事後被網民批評這套是中國電影，沒資格入選香港電影金像獎，又揶揄這次是「曾志偉兒子頒獎禮」。

對於經常被指靠父蔭，曾國祥反駁：「不論你怎樣做，很多人也會說你是靠爸爸的。」主打拍文藝片的他，還大膽批評爸爸的電影，他說：「他（曾志偉）主演的電影又鹹濕、又猥瑣，不是欺負人，就是他被欺負，作為他的兒子，不是太喜歡看見爸爸這樣子。」